一句講晒，宮脇咲良 定 張元英

宮脇咲良

張元英

正皮: 小櫻花
負皮: 元英

權恩菲啦屌

好大波，但個樣有時好似好老，不了

元英啦，宮脇喺日本勞咗咁耐都唔知經過幾多手

本身年齡就大過櫻花同張元英好多

點會唔係元英bb

iz*one好似冇個靚到dum一聲, 個個都有d不足, 呢樣野抄捉twice

收皮啦

元英屌打

我有Fbi照住 負皮

都係二手，是撚但啦

我同你都冇得屌嫁啦

大幾年姐(好似係)
佢啲相有時ok有時唔掂 我指個樣

不過畀我揀都係揀張元英, 14歲

元英正到。。。

金彩元啦on9
樣靚聲甜，跳可愛又得，跳Rumor亦得
上綜藝又搞笑，簡直係完美

冇追開twice，淨係識子瑜同閪女人

講真 E條友完全透明
最後一集先見到佢

好撚正

個樣唔多掂喎ching...

小櫻花好撚多面油 live親都反哂光 點錫

元英一顰一笑都牽動我心 一定係我元英

又抄twice

個樣太似白菜

Ching咪diss我小櫻花

好撚憎元英成日眨單眼

IZONE抄TWICE哂到出哂面
仲改埋D咩ONE名 都唔知係咪串緊我地呢D ONCE==

WHY 冇柔理?

矢吹奈子

低幾班喎清

收聲啦傻鳩

好q.....

WIZONE講出黎個名都響D LO=_=

元英 天使與魔鬼混合體

why not both

又撩交打?

元英>>>整容怪物

梗係櫻花la

垃圾都有人吹奏

日本妹＞韓國妹，我講既

揀珉周得唔得？

本身想話元英得14應該冇整下話
諗一諗，明了
但整得自然都接受到呀

不了，留返比師兄你自己j

快D走阿CHING
PD POST隻指原XXXXX狗會咬你

本身都唔算好樣衰

張元英一睇就知好撚假個種死八婆

一定揀張元英

CM元英正評櫻花

秒

元英妹妹

我恩菲

lan la u
成日同我爭女

係連登問得 實係日本妹多人揀啲㗎

明明兩個都好正

張元英扮成熟d look好兒童色情

又話唔睇

又係你牙

緊係元英
利申: 仲意珉周多d

你貼出黎我好難唔睇

十指緊扣未

我同佢廿指緊扣

Still pure and true 囉

冇錢扣

你同芽B扣

鐘意韓妹,但張元英太幼不了
宮脇唔睇名,根本係韓妹

sakura GF
張 妹(食用)

櫻花做center 會令成團好睇左，奶粉好似無咩內涵，d表情好做作咁 可能太細個

權家姐冇得輸

FUCK

明明好qq

一定係sakura

你又睇中左??

點解會係你
一直都有留意

因為我都有留意你izone

咁你睇中邊個

老女人權F

肉體飯

我係鍾意D老女人

清純條腿好正 元英太瘦啦

元英屌打啦

你地慢慢揀 我要娜b就夠

元英好西 櫻花就表情唔夠自然

日本妹其實表情控制已經比韓妹好好多嫁啦

要曬兩個得唔得先